發覺天堂鳥仲正撚過所謂坤哥一百倍

登陸太陽

What You Want

其實佢地係幾正

呢2首好正，每日都loop

登陸太陽佢rap得強力啲會好正

agger
但唔睇mv剩係聽會覺得唔錯

咁快神枱？